呢排太多借刀,唔想大家炒車!

算尻數啦唉唔炒車邊係連登